全力認識IZ*ONE，拿取安宥真

想通了，即將要與韓國娛樂界接軌，
出道後要拼盡全力認識IZ*ONE，拿取安宥真。
會首先選擇JYPEntertainment，成為練習生，再以客串TWICE`s MV及拍攝廣告門面進場，先拿取人氣。
然後一邊努力練習一邊參加Produce系列，以最快速度擴大粉絲圈，賺取人氣。
成功進入頭11名出道後，我就能繼續實現理想，追尋「我的最愛」。
(吟詩、劍道、提高政治參與、貢獻社會、認識IZ*ONE成員)
2年限定男團的生涯，拉近了我和IZ*ONE成員間之距離，將來就可以自由約安宥真出街，鞏固及加深和安宥真感情。
表現好的話可以親密接觸
注定成為我既人。
我迫不及待好想玩玩了。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

내꺼야🎼🎤

尼件野⋯⋯我啅硬佢

醒啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻

照下鏡啦死毒撚

幾高汁
支持布丁

唔好咁痴線ok?

加入jyp嘅香港人首要條件係識奶共

咁我唯有同樓主出下街

一巴車撚死佢

我舐牙真的pussy

好，我就扑你

刷完10000次音源了～
今次T寶首歌好好，有驚喜。
但好累。

樓主幾靚仔

老男人是沒有人睇的

邊到痴線，鍾意一個人有咩問題？！

Last night記得嗎？
你說你喜歡我。
在那美麗街燈下，
你說你喜歡我

你d色情狗，得把口。跟我去選produce，最多到時比你奶下佢對

肉肉腿

last night
woo woo woo
you stuck in the wrong hole

刷10000次音源，我食指都幾粗下⋯⋯
有個外國人跟我笑說：「That’s good.」
我以Thanks回應。
（If)入JYPE後，我要撩Mina&Sana，入穴，開心。